委內瑞拉搵咩人同加泰踢？

他首？

1米6

搵碧基黎比真係

沙基利